〖9/6 反送中〗雞蛋與羔羊 / A餐定B餐

首歌當年啱啱出嗰陣就俾人質疑抽政治水

4年前聽呢首歌感受冇咁深只係覺得成功概括香港由689上台開始變得好伏, 同埋raise緊大家點都唔好撐建制
今日再聽先發覺真係極符合香港而家嘅情況, 歌詞根本神預言緊送中條例一樣
而家唯一希望係企出黎表達我地嘅立場, 亦都真係想有其他人聽返首歌之後都會有"要做啲嘢"嘅感覺一齊喺9號企出黎。大家都唔想香港真係過左送中條例然後玩完。

寢室的花香 妻子的瀟湘
過去美好片段夢裡湧上
監倉的窗 鎖鏈的聲響
告訴我知往日成為絕唱

惺忪醉過後還信
生活又如常
怎知卻中伏被騙
成為奴隸 大劫在頭上
不堪設想

A餐雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
B餐俯首做白羊 一世困在牧場
餐券這兩張 怎麼取向
人已到了決志現場 再拖便遭殃
仍扮作昏睡 大夢裡等瞻仰

警鐘給敲響 聲音多緊張
四處迅速褪掉舊有色相
屠刀機槍 高舉得囂張
要過去的價值成呆壞賬

久安慣了曾迷信 福樂是恆常
怎想到昨日還有 會剎那變走
像千噸雪霜 降在頭上

A餐雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
B餐俯首做白羊 一世困在牧場
餐券這兩張 怎麼取向
人已到了決志現場 再拖便遭殃
忘掉遐想

一顆雞蛋撞石牆
不免碎裂斷腸 怎麼較量
一堆雞蛋望石牆
可以變做力場 繼續擴張

今天雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
否則俯首做白羊 一世困在牧場
怎樣較理想 盡早思量

人已到了決志現場 再拖便遭殃
仍扮作昏睡 大夢裡等瞻仰
要是有想像 漂亮